努力DSE，定係繼續做個IVE仔

小弟我今年讀緊ive 配藥year1，sem1科科pass 曬，但gpa得2.2x。讀讀下發覺自己唔係讀配藥既料，想轉科/quit。本身都準備retake dse, 想問下我應該點做好

努力做ive仔

因為自己唔鍾意死記野，而配藥科正正最需要。反而鍾意計好多好多數，想知ive有無科係計數好重要同好多

頂埋落去啦
配藥intern做得好 第時入到去政府做都幾好水
利申:幾年前去info day聽入面果科既人講 但最後唔夠分入

一係直接轉其他科, 都係一年姐

我聽d professor 講，話intern做得好既，grad左都大多請返你，人工仲幾唔錯。聽完覺得好和味，但無料既，點讀都死

有位請你先算啦柒頭

無記性配藥害鳩死人

咩班啊巴打

係啊，d位唔只係比ive既人，仲有明愛，其他讀pharm 既大學生，仲要d位少之又少，加上要練到1次既錯都唔可以有

唔想自爆啊

ive 計數咪 civil ee
你想做銅臭n展佬?

係咪上緊lecture先

係啊巴打，你都係？

啱啱份sp1做成點啊龍仔

Yes ar

不過不失啦，應該都攞到一半分既

掂啦咁 sem2爆3.5咪得

大學無一科唔需要記嘢，記嘢需要努力同付出。 你得個2.2幾 ，我覺喺咪你無努力過然後就話自己係數理人嚟俾藉口自己懶？
你覺數學science唔洗背會輕鬆？

d野死記既，過多排，咪又係唔記得曬

既然咁驚咪重考多次dse
你都係想我咁講姐

嗱我教你 sem4做project痴埋去gpa3.98個個神手到

我都有諗過尼2個問題。
我第一個sem 其實都有日日去溫下，但個成績最後都係咁樣既時候，我覺得好難再咁落去。數學science唔係唔洗背，只係可以去理解點解會出現一條式姐。

龍仔食唔食lunch

唔食啦，今朝食左個好豐富既早餐，仲未肚餓

等陣仲有冇堂啊